覺唔覺女人唔揀一個條件更好嘅人先係雞

男人揀女人係揀邊個俾自己屌
女人揀男人係揀邊個屌自己

如果女人因為一個男人而唔可以揀俾其他男人屌
咁佢係咪無咗揀邊個屌自己嘅權利
無得揀 唔係先係雞咩

咁男人揀男人呢

負皮者只有負皮

連登仔: 良禽擇木而棲 揀得嘅都係雞

ptgf有冇揀客？

喂原本屌你果個男人都係係自己揀過喎

邏輯謬誤

做雞無得揀

等於

無等揀嘅都係做雞

咁唔只樓主講嘅個種女人係雞

連所有打工仔都係雞，因為都係無得拒絕老細畀嘅工作

順帶一提

做雞都有得唔接某啲客

講緊無得揀俾邊個屌先係雞 做乜偷換概念呀

香港番工不嬲等於做雞
唔好睇到自己咁高尚